有無人端午節d 糉都未食哂？

今晚撈月餅

想知啲蟲生到第幾胎蟲

唔識同蟲溝通

好想食糉

口臭殘格水泥佬